粒彈碎片離心臟只有3cm

推

救唔救得番?

死黑警！！！！

危殆

同埋大家留意返
實彈係震撼
但黑警早就用警棍同其他子彈平射頭
如果唔係幸運冇死到 基本上同謀殺冇分別
仲未計831同新屋嶺一定死過人
所以開唔開實彈 只係再加強埋死嘅機會

最後冇事都要煲大佢